对这一成就的过度骄傲——对我健康的拯救——感觉不合适。 总结一年的损失:很多磅，太多的亲人，无数的联系杰里·布鲁尔| 2020年12月27日|华盛顿邮报 
 大约20年前，罗尼·罗林斯(Ronnie Rollins)走出乔治亚州梅肯(Macon)的一家酒店，他带着一个想法走出了酒店。他相信，这个想法可能会让该州陷入困境的农村疗养院走出财务困境。 他希望修复美国农村破败的养老院。 现在，纳税人可能要承担7600万美元的损失。 Max Blau为格鲁吉亚健康新闻报道| 2020年9月22日| 
 听起来似乎很奇怪，因为电子商务已经存在了这么久，但在疫情期间，电子商务是许多品牌的救星。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向改变|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 每天他都确信我会忏悔并接受救赎的礼物。 当耶稣变坏|Eugene Robinson | 2020年8月6日|Ozy 
 环保组织正在敲响拯救的钟声，恳求消费者在可重复使用的物品上回到耶稣身边。 环境报道:在新公园计划下，规模并不总是重要的|MacKenzie Elmer | 2020年7月13日，圣地亚哥之声 
 他们认为自己所从事的无非是一项拯救国家的工程。 茶党不是一场政治运动，它是一场宗教运动 
 这种被一些人称为危险而另一些人称之为拯救的最新健身热潮到底是怎么回事? 威廉·奥康纳| 2014年5月30日|每日野兽 
 这家汽车制造商本应摆脱迟钝的企业文化，以换取纳税人的救助。 老通用汽车回来了，2014年4月7日，每日野兽 
 这才是真正的救赎——从希腊语soteria中解脱出来，soteria也有“启蒙”和“和平”的意思。 耶稣真正的意思|Jay Parini | 2014年1月12日|每日野兽 
 只有在杨百翰大学，才会有人因为在摩门教之外寻求救赎而失去学术地位。 杨百翰大学教授逃离摩门教|林恩·k·怀尔德| 2013年10月20日|每日野兽 
 5人心里信，就可以称义。 用口认罪，就可以得救。 契约条例|约翰·坎宁安 
 但还有无数的人注定要灭亡，得不到永恒救赎所必需的恩典。 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫 
 这种对全人类和所有邪恶精神的终极拯救，是贝利先生的一个引人注目的学说。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第67卷，第414期，1850年4月 
 于是他抬起了单纯的头，明白他的对手的话拯救了三个生命。 欧内斯特·g·亨汉姆 
 我惊讶地发现，他的观点与我们基督教关于婴儿得救的观点非常相似。 叙利亚的银铃。 美国尼尔森